---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11787"
date: "2010-07-01T19:00:53"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo, aus den Lautsprecher kam tatsächlich Musik und ein Video gab es auch mal davon. War aber nicht von mir gemacht und von daher kann ich nicht sagen ob und wo das Video noch zu sehen ist.